Google一直推動可以追蹤用戶地理位置作為網頁標準，不過Safari一直唔肯唔支援

DKLM 好撚煩
次次GOOGLE SEARCH 野都問你定唔定位ON撚9

w3c比google d 人玩哂

NCR都比佢bypass埋

除非搵大陸野
唔係唔洗用Google

點解唔索性用百度

期待Apple 快D 出DNS & search engine
直情想脫離google

On9 的嗎

Duckduckgo: am I a joke to you?

唔肯唔支援即係支援

自己出DNS咁所有apple device玩內聯網？咁可以慳返search engine啦

DuckDuckGo啦仲Google